雷鈞豪果真令人欽佩

比人屌到一棟都冇都仲可以繼續出post，生命力頑強，塊面皮厚撚過石屎牆
多謝雷神為我地足球界帶來歡樂

依個傻閪覺得以一敵百好勁
愈多人屌愈興奮
根本唔使理會

條友係咪冇朋友
點解會用fb做呢d柒野

又唔係wor
FB有2498個friends
但係係真係假就唔知啦

足球page老鼠

雷神輕輕留下負皮

姓雷嘅都on99

估唔到連登有人講呢條死mk

連登大把mk

我唔是第一個

波波池?條友叫自己做反英大使，又話荷甲都勁過英超，仲要叫人英奴，成個低能仔咁

應該精神有d問題, 唔好笑人啦

雷神又嚟料

圖呢

搵下先

係得呢個雷生先做得出掛

支持報警

聽講佢入左人地個fb group 以一敵二百

雷神wor